議員促政府盡快開放居內地港人可申公屋

現時公屋申請資格，包括申請者及申請表內所有家庭成員必須現居於香港、配屋時仍在港居住、以及配屋時申請表內至少一半成員在港住滿7年。張炳良指出，目前並無關於本港永久性居民在內地居住，但希望獲編配公屋的統計資料，因居住地點屬個人決定，可隨時間、生活模式或經濟情況改變，難以估計市民選擇在本港以外地方居住的原因，例如居住環境較佳或生活指數較低等。有關統計數據亦會持續轉變，對協助房委會編配公屋參考價值有限，並無計劃進行相關統計。
張炳良又指，公屋資源有限，需求持續殷切，需優先照顧在本港居住、希望入住公屋又符合申請資格的人士，暫無意放寬申請資格。若有關人士選擇返港定居並有住屋需要，屆時可按既定程序申請公屋，如因社會因素或健康理由具逼切住屋需要，又沒有其他可行方法及能力自行解決居住問題，可向社署尋求援助或進行評估。

我屌你老母陷家產

屌你老母

民建聯議員梁志祥

支持 一早應該啦，老婆係大陸人真心唔方便

唔住係香港都要霸住你間公屋
屌你

你既然有大屋住 仲點解要住公屋拎公共資源呀
屌你老母 民賤聯死全家呀

家庭團聚 選舉日方便投票

無為香港作貢獻都可以拎
我建議等三世界嘅人都可以申請

不如建議移民咗去世界各地嘅香港人都可以輪公屋

入息限額咁低
兩公婆搵萬8蚊已超額
香港人有鬼資格申請